東京自駕遊 各位巴絲比d意見

請屋企人去玩 唔想只係行市區
想多d係近郊行下
希望各位巴絲比d意見

12月1號7: 00 到成田
12月7號18:00 回港

酒店已經book好，如下：
頭兩晚富士山住
中間兩晚輕井澤住
最後兩晚上野住

Day1: 8:00拎車出發 到 豐洲市場
之後開車去御殿場
最後翻富士山

Day2:
Day3:
Day4:
Day5:
Day6:
Day7:

一日之內由富士山去輕井澤會唔會遠咗少少

我查過開車過去2個鐘多d

咁中間行程呢
如果直去，兩地中間係冇乜景點

就係囉，可能就真係on99揸2個鐘頭車過去

push

揸兩個鐘其實都幾撚攰。。